## Запуск проекта

В папке проекта выполнить:

### `npm start`

Проект запустится в develop-режиме.<br>
Автоматически должна открыться страница [http://localhost:3000](http://localhost:3000) .

Для сборки проекта выполнить:

### `npm run build`